今晚一定有人俾狗拉，信唔信？

俾狗拉既，
一係鬼，
一係俾鬼煽動留底既傻豬豬

夜喇，媽媽等緊大家返屋企飲湯丫